一人一個仆街老師嘅名

陳國良

王潤強

Vivian Tam

YY Lam

林偉亮

羅仲豪

謝婉莊

張仙芳

陳佩詩

唐狗

趙美麗 我屌你老母

蕭源

肥絲老師

一個唔夠喎 咁我係咁2揀個啦
臭雞 劉嘉蔚 仆街含撚死啦屌你老母

鄉中馮佩芬

仆街死啦你 痴脷筋臭西師奶
返屋企荼毒自己個女算啦
你個無理取鬧見高拜見低踩八婆格 我到今日都記得啊

he陳

YKN 何麗萍

楊翠婷

林仲文 我屌你老母

K O TEN

陳麗芬

劉耀鴻

死肥閪含撚啦

叫開佢死仆街

唔記得真名

陳國良係咪智障學校啲老師

馮偉強

肥施
勿相認

YKN?

彭秋雁

唔係

屌你老母傅靜儀

樓豬yckmc?

jcgss?

樓豬係 余x強 學生 ？

Alejandro Dini

答咗唔係

鬼老嚟？

義大利人 正撲街

蕭源, 我想屌你老婆

余震東
你究竟幾時比人炒

你屌埋我嗰份

龍松蘭

馬志豪

張文昌

李志青

YcK

蔡若蓮

Joe Poon

蔡棟廉

元朗?

BTW 鄭來金

屌 屌 屌你老母 屌你老母 陳庭佳 陳庭佳

我中一班主任 你grad左幾耐 我5年

我中一班主任又係佢... 不過我中一已經係十幾年前

咁我有可能返學見過你
我中一你中七嗰陣

金仔係張檯撐吓撐吓真係好猥瑣
你個時重有冇傳金仔係舊合益買AV

無聽過 淨係知佢食煙 真係俾人見到？
有傳DT個吳sir同木工學會主席有野囉
話有人見到佢地喺木工室唔知做咩

Psm 垃撚圾

東淫南賤西咸北濕

木工學會主席... 邊個?
佢做我班主任個年我成日係DT房hea
其實份人幾好
起碼佢啟蒙我如何確切地整死一部車

鄭徳富

終於出現了

唔識名 女head prefect 高瘦戴眼鏡哨牙齊蔭既

應該都係d人作出嚟 無理由咁誇張囉

同埋其實我嗰陣覺得吳sir好惡 佢d笑話我又完全get唔到

蔡偉雄

志X小學垃圾

伍銘慈

屌你老母，教錯哂中文，仲死都唔認

老師係教而無類，唔係你呢種玩針對玩分化，摧毀人地小學生涯